【緊急，有圖廣傳】終極抵制 CCTVB 行動整合 --> 刪台、爭取有線Now開台、罷買！

坐言起行能帶來改變
為方便討論，請勿quote此圖，樓主會追post

行動零：搜集CCTVB罪證，方便大家製圖
Google Form:
表格來自：

行動一：刪除TVB頻道 (至少刪除83洗腦新聞台)，會實行嘅朋友請正評此回覆及推post
請自行解釋點解無咗啲台

行動二：按時收看31、77、99台新聞，為家人消毒，會實行嘅朋友請正評此回覆及推post
31台 - 10:30pm
77台 - 6-9am*, 12:30nn, 7:00pm, 11:30pm
99台 - 6-9am*, 12:00nn, 6:00pm, 7:00pm
*Mon-Fri

行動三：到有線新聞、Now新聞FB專頁進行游說，會實行嘅朋友請正評此回覆及推post
FB 留言 Template: [/b]鑑於CCTVB新聞嚴重偏頗，本人渴望在任何時候於電視機上收看貴台新聞，請積極考慮推出「24小時新聞」智能電視app，或 24小時YouTube新聞，同時亦請積極考慮向通訊辦申請開設新聞台，此意念在短時間內獲得大量網民支持 -- 建議ViuTV 開設Now24小時新聞台 (正評數字：1686，仍在上升，)

例子：中天新聞24小時YouTube live:

有線新聞FB專頁：
Now FB專頁：

行動四：為長輩訂閱有益資訊，會實行嘅朋友請正評此回覆及推post
應該刪乜app？請同時在app store/ google play 俾負評！
應該download乜app？
請quote此回覆提供意見！

行動五：重點行動，罷買TVB廣告商品！！
請移玉步到HKismyhome絲打開嘅罷買post:

唔推

做乜唔推

Push

Pushhhh

push

補充：呢個適合屋企無長輩、有獨立思考能力嘅朋友，請幫手監察CCTVB

推爆佢

得返工人士，後生未瞓醒，11:00、lunch 再推過

pish

我強行鎖左83

值得表揚！

推

幫屋企換哂智能電視，裝youtube，now。

幫手留言叫now, 有線開YouTube 24小時新聞

佢開真係即課金
太重要

YouTube 不用課金！
本身佢哋網頁都係免費睇，何不擺上YouTube同步？

夜晚個d打手tvb post點樣解決佢好

假膠黎

好難解決，除非佢上唔到網，依家問題喺新聞，集中火力做咗上面嘅行動先

係咪標題太長，冇乜人留意

中天係紅色媒體....

推到垃圾CCTVB收皮

紅唔紅唔係重點，重點係好多國外媒體都有run

重要

Come on

推！

記住，
6月26日去集會之前，幫屋企人刪咗81台、83台

如果長者需要睇劇而刪唔到81台，
記得要較時間制，自動轉去31、77或99台睇新聞報導

推
Cctvb食撚屎

台灣嘅轉台運動

幅圖已經錯撚咗 99台周末都有晨早新聞

錯撚晒？見唔見打咗星？
*Mon-Fri 睇唔睇到？

唔好扮睇唔到個回覆

我幾時話錯撚「曬」
「99台周末都有晨早新聞」呢句係陳述句嚟
貼埋畀你睇

Sorry 咁我眼殘冇理解你講乜
我係知佢哋週末有早晨新聞，因為時間唔同，擺埋落去又好難砌個design，所以冇擺落去